點解成日俾d美國妹撩我傾計

本癲狗最多只係魚柳包，你條肥鳩大隻就肯定係巨無霸

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

你隻食屎狗將自己幅相貼出黎把撚咩

本癲狗上網搵到你既身型show俾大家睇下你幾撚大個肚腩，你隻食屎狗就貼張自貼出黎做補充，真係牛b死了

肥絲渣ga

啱晒你啦 美國咁多肥絲

又耍花槍